TVB 客戶 FB

狙擊TVB個D POST沉底

開新POST 方便大家 (copied from Excel file)

以下食品公司 未有 電視廣告，請呼籲有關公司小心選擇推廣渠道
月餅 美心食品
月餅 Häagen-Dazs
月餅 奇華餅家
月餅 聖安娜餅屋

以下有TVB廣告

月餅 榮華香港
月餅 大班麵包西餅

潔霸洗衣液/萬潔靈
Hipp喜寶
美贊臣A+
幸福醫藥
御藥堂
日本獅王休足時間
鉅記餅家
Liese
花王Merries 尿片
OTO按摩椅
Loshi 日本馬油潤膚保濕霜
Liese 染髮劑
撒隆巴斯
數碼港
Betadine
Choya
日本獅王 - Pair抗痘洗面膏
Expedia
Return 關節配方
康業信貸快遞
森下仁丹
立邦淨味兒童漆
億京發展
馬百良藥廠
獅王 - 適齒美
花王 - 萬潔靈清潔劑
幸福醫藥
髮再生
大班冰皮月餅
中原地產
天上野
利嘉閣
屈臣氏寵物藥妝
保心安
淳茶舍消茶
渣打
雅蘭床褥
榮華蛋捲
雅培怡保康
御藥堂 - 養生滴雞精+蟲草Cs4+三連發淨腸溶腩酵素
潔霸洗衣液
滴露
美贊臣
Hipp喜寶
惠康
維特健靈
牛欄牌
清熱酷
萬寧
D2 Place
Plantur 39 洗頭水
百佳
Biore 洗面乳
花王Essential 洗頭水
新鴻基Park Yoho
喜療疤
日本喇叭牌正露丸
日本喜娃藥品
濟眾堂前列康丸
馬百良藥廠
鉅記餅家
維達Vinda

UA 財務 (20秒)
必理痛 (10秒) x 2次
牛欄牌 (30秒)
百佳超市 (20秒)
瑞士 Skin Biotics
清熱酷
Dulux 油漆
Huggies 紙尿片
Merries 尿片
倍舒痕 Dermatix
救心
陳老二
及時雨信貸
康業信貸
華盛證券
food panda
專賞假期
專業旅運
Kayak
Jetour捷旅
Kuoni勝景遊
美麗華
永安旅遊
Accolade卓遠
Ameritrade
惠康超市
屈臣氏
永安百貨
HKTV Mall
優品360
陽光檸檬茶
KFC
八珍甜醋
念慈菴
food panda
獅球嘜
家樂氏
M&M
麥當勞
大家樂
sofamark梳化倉
珍寶冷氣
Cottex
wewa卡
上海商業銀行
elephant club象錢寶
安信兄弟
鼠戰中環
Lego
28Hse
華為
Samsung
LG
Panasonic
Rasonic
hitachi
太子珠寶

Smartone
Ensure加營素
Illuma
kiwi house卡怡可斯(奶粉/營養粉)
Kotex
SKII
中大中藥傳承
位元堂
依視路(眼鏡)
利尻昆布
吉列
太和堂
樂而雅
片仔癀
瑞一寶
艾詩(沐浴露)
衍生
護舒寶
雅培
Olay
P&G
Pampers
恢甲清
樂敦眼藥水
永明製藥
馬百良

Eclipse
Extra益齒達
Airwaves
Tempo

好多呀 但係都要推 721

推

樓主你好，我地係黃心穎同TVB轉台師個邊既行動小組，見你咁熱血，想邀請你一齊抵制TVB!
hongkongerabc@gmail.com
email我，大家約定個暗號，確定身份之後交換個TG好嗎？thank you!

我冇野講

有無excel條link

有冇文筆好嘅巴絲可以提供投訴template